香港人提醒美國，某強國好鍾意扮死狗，無事就反咬你

美國人需要知道，某國最愛扮死狗，而家仲全面入侵左美國各大公司學校，唔好要錯落去